「認真討論」你地覺得呢個世界上有無鬼？

見隔離post咁多人有靈異經歷
所以想問下大家對於靈異呢樣野信唔信

利申：無見過，不過信有

信，而且唔想見到

有
心中有鬼，依隻鬼最恐怖

有
佢話想上我身做返人
我話係香港人

然後佢寧願超渡

有 公司最多 大把屎忽鬼